ZARD既遠い日のNostalgia係咪有兩句走音

話せば許してくれた？

個た兩次都唔夠高

唱歌唔係單純追求音準
有時唔太準反而表達到個感情

好似係